---
title: Talkshow rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-06-01
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-JUni_01_2012_Jampersal_untuk_ibu_hamil.jpg](/uploads/200px-JUni_01_2012_Jampersal_untuk_ibu_hamil.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Talkshow rubrik Hak dan Hukum  

**Lokasi** : Studio Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Nilam](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nilam)
* [Bu Salma](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bu_Salma)

**Ringkasan** : 
* Materi talkshow ini adalah tentang jaminan persalinan bagi ibu hamil yang masih belum diketahui oleh banyak perempuan dengan menghadirkan Ibu Salma dari Dewan Kesehatan Rakyat Jakarta Utara
